曼城1:3利物浦

26倍
拎埋學費all in

睇下有冇有緣人

中到fat fat fat

紅牌 突發改變賽果。冇計